（有片）炮台山街頭搏擊戰 「泰拳」青年惡鬥「熊抱」叔

炮台山北角城中心對開，今早上演一場街頭肉搏戰。一名身材瘦削、但貌似「食過夜粥」的青年，在行人路上大戰一名身材比他大一個碼的中年男，兩人拳來腳往，鬥得難分難解，眼手分別「爆缸」平分秋色，最後更一齊被趕至警員拘捕，送院治理。

事發時剛好將私家車泊在英皇道路邊的讀者Max，目擊這場難分難解的搏擊戰，他指當時為早上近10時，兩名事主疑因身體碰撞問題發生爭執，他聽到青年說「推咩推？」兩人便大打出手。從Max拍得的兩分鐘片段可見，片段一開始便見到青年被中年男施以一招「人肉熊抱」，遭對方箍著頸狂撼路牌的鐵柱，其間更被中年男鈎拳打頭，青年當場「爆缸」左眼角流血。

不過，青年「爆缸」後未見怯場，更擺出一副泰拳架勢，不斷在距離中年男兩呎處彈來彈去，伺機發動攻勢，一有機會便衝前起腳掃落中年男的大腿位置。兩人互相緊握拳頭對峙，Max看過青年的打架姿態後，認為「佢應該學過泰拳，有掃腳」。其間有2名男途人勸止叫「唔好打」，其中一男途人更出手「㩒住」青年勸阻他，青年一度離開，未幾轉頭又再度走向中年男，怒駡「唔好走呀！見一鑊打一鑊！」兩人又再扭打一團。Max指整個過程歷時約5至6分鐘，他離開時仍未有警員到場。

爆缸渣ga

好正一開波呀叔cool著仔個頭撞燈柱

爆著缸仲打左好耐

阿風撚有咁大隻咩

泰拳打街交真係好有效率
慢慢低掃, 掃多兩個round, 磨到阿叔冇體能應該可以埋牙食佢

得一開波呢野最傷
之後個D得個睇字

體格差太遠
後生仔都攻唔入佢

對手擺咁低 踢腳又唔轉腰
真係識泰拳？

打面都唔暈

輕量級打重量級
中一拳都唔掂啦

個細路麻麻地
掃完幾下個阿叔都無乜反應咁
仲有唔敢埋身 淨係敢出腳
不過爆晒肛仲打…

阿叔應該驚打死個後生仔先唔敢出手
個後生仔爆哂肛咁 打落去驚打死人

個阿叔無爆缸已經贏啦

係鬥心

題外話 片段見到cool頸呀叔攬住後生仔果陣

後生仔想扯佢頭髮 不過可惜個呀叔光頭

agger 正路後生仔肯埋身應該冇輸洩
彈彈下個陣突然出拳其實已經夠收阿叔皮
後生細仔淆阿叔底

個後生仔踢咁多腳都好似幫阿叔R痕

咁撚廢 舉晒手睇打拳上腦

渣嫁，呀叔都抽唔掂
影撚衰哂90後

高手雲集既連登仔

上面仲話埋身
除非學過柔術人地重磅過你訓落你都都死啦
冇學過都睇下MMA UFC越級點打啦

明明阿叔佔上風，咁都比你吹到泰拳點勁點勁

係石屎地真係唔可以摔
一摔隨時死人

睇下呢條
170kg vs 70kg

個青年打就打啦

係咁擺打拳pose有鬼用咩

所以操開拳先唔會敢打
一係鎖頸鎖手停左佢就算
對面冇學過野一野中下爬KO頭落地就玩完

埋身左右直拳加484 幾十秒是但訓一件

人哋骨格勁咁多邊夠打

其實後生仔d腳都無乜用
試下針著打頭麻，睇片有一野好似有用

應該大家都等緊人調停，點知一路都冇

咁都打唔死個廢老,

見到D垃圾50歲以上就嬲

打死要坐一世，贏左場交，輸左一世

講你就叻，最好比你打9死D老野

皇家飯等住你黎飯

連盈格鬥專家又出晒嚟

後生二十年都唔水夠打

得個姿勢

佢一定平時扮勁

今次之後比d friend 笑成世

個下肘擊準到

如果後生仔有AIDS

就已經扭轉賽果

犯規？

廢老驚打死佢

條mk撞完柱已經wing wing地

睇個樣係泰拳比賽 唔係拳擊 所以唔犯規 開頭用膝撞 評判都無叫停 應該係泰拳比賽

似足公園班廢老講軍事個種feel，on9到

噸位打爛仔交重要

埋到身,大隻佬都羸唔到... 70KG 個果係勁...

專打頭.... 幾大份都OK得...

不過，青年「爆缸」後未見怯場，更擺出一副泰拳架勢，不斷在距離中年男兩呎處彈來彈去

第一下中左下巴已經暈暈地

如果拳擊攬咁耐一早比評判拉開 泰拳可以首相撲 即係攬頸用膝撞 片入面都用左幾下

唔通噴血比個呀叔咩

有實力先彈下彈下引對手，你彈多兩彈都攰啦，消耗晒自己啲體力

個後生仔踢呀叔好似-1hp咁

70KG 打落點好準, 呢場賽事本身70KG 個果都好難win , 如果普通用拳腳打170KG 個果人, 真係無乜機勝出到.....

個呀叔心諗

做乜鳩

個後生仔好瘦 比呀叔打幾拳真係收得皮

其實係咪個呀叔先係食過夜粥個位? 佢打得野野都好應棍

夠狠噸位重就真

on9 如果打傷佢唔使責任, 佢死都有份

唔夠打

呢個直頭係呀伯黎...
但佢四抽一都未驚過.....
你點同佢打

唔係話我牙刷
但係真心個後生仔好撚廢
係有心同人地打過就咪撚擺架勢啦
人地都打到你流晒血 洗咩同人講禮貌
比我就同佢打爛仔交狼死d啦

拉距離 保持1打1/1打2嘅狀態
一開始一個以柔制剛推開跳起果條友
好撚勁

又一班keyboard fighter扮武林高手
真係喺現場既話咪又係急急腳走，最多食花生，計我話上去勸交嗰個先真男人

應該要立架餐啦

個個都話, 當年個呀伯食過夜粥... 四個有兩個比佢打到訓低

其實出拳點預距離，你行近打到人，但人一樣打到你

可以避

關禮貌咩事 擺明個後生仔都知埋身唔夠打先擺哂姿勢係側邊抽水啦，佢一開波打埋身咪俾人直接cool住再爆頭lo

170kg條友最後係咪喊?

比人爆完頭就笠晒水踢人隻腳
得把口叫人黎呀 打呀
如果你覺得咁唔叫廢
叫做不斷抽水 戰術性勝利既話
咁我都無野好講

屌你老味比廢老完勝

後生個個唔識泰拳 姿勢錯曬好危險
利申:打開拳

Chok撚曬起手式咁點知廢到閪咁 仲要比廢中屌打，好心佢就收收皮喇

一有機會用腳尖向上五寸下五寸大大力鋤落去。

利申：秦拳超過十年經驗

其實個啊叔睇落去有啲似古惑仔個B哥

一開始後生比人抱住個頭 撼落燈柱 再重力窩兩拳 中間咩反應都無 可唔可以再廢d.....

留意到個post有好多華山派師兄

後生仔唔掂啦
肘 膝都冇運用

真心問 如果比人撩架打
還擊係咪已經犯法定當自衛??

個四條友都係廢中啦
打交打到女人咁
點夠我地呢d後生當打當紮黎

反應快小小已經可以掃低個後生仔再補拳

廢老對廢中 冇咩好睇

華山論劍功夫討論區啲師兄邊有咁低質

犯法
千祈唔好話你自衛
香港地好難prove你自衛

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裡

打爛仔交起腳唔實際

睇下Master Wong 啦

時間ku 住

幾時都話，打交，亂打係最好，學埋啲咁既武術，咪賺限死自己發揮，無撚腦

泰拳堅喎師巴打

成個修道船咁，擺pose仲多過打

D人話出拳要轉腰，力從地起，有冇具體D??

boxing

出腳都要轉腰

睇下4個master點踢

識轉腰道力差好撚遠 出拳一定要識轉腰同推背道力

好撚弱

出招太死板,其實出腳探路引對方格
跟手轉身入位批㬹左右開攻有機會摔低佢補多腳
一般街頭格鬥都夠用

mk其實唔係好打，係人多

跳跳下根本無心打
有心打嘅，三十秒分哂勝負啦

痴撚線成噸力

好難講 要試左先知
雙腳前後分開，寬度比膊頭多少少
手睜指地收腹小駝背
重心如右手就左腳前右腳後咁企
轉時右腳睜少離地佩合腰膊同一時間轉，由個身去帶動
出拳時左手keep住護頭。
身體平衡唔好前傾，手唔好去到盡去到9成就夠 以免傷手睜

拳出得靚既話膊頭會護到下巴and條腰會轉曬出去，保護到最緊要既三角位 唔會比人ko到

其實係用腳 用腰出拳出多幾拳就傷

咁難睇得出係反諷咩？

泰拳唔係有招係跳起，跟住用手肘鋤落天靈蓋咩

利申:睇開Tony jaa

連登仔一個打十個

香港打下交都要比人拉
唔怪得d人咁大壓力一係就謀殺一係就自殺

唔明點解打交俾人拉
俾人打,但你冇還手就拉對方姐
人地隻揪關你鳩事咩

應該後生果個會無體能先

屌你老母如果係街比人打，還拖又比人拉
唔還拖條氣又唔撚順

GTA路人打交

古泰拳招式嚟

廢青以為阿伯好蝦點知比人打到爆江

阿叔驚打死佢

無仇報，仲要比人恥笑

所以今日班90後學人革命，繼續上網凶狠玩電莖啦

真係泰拳？

唔係喎,我睇片見D泰仔赤手赤腳對住棵樹係咁砌
兜拳打爆個榴槤都得喎

可能係連登班獨立撚

成日上網話要打鳩廢佬乜乜革命

點知

一比人掂即刻捉住佢報警啦做打
你叫報警唔信條友仲敢打你 攬撚住佢都得

有拳證分開姐
調轉街頭free fight結果唔同

個個講到自己咁勁駛撚日日係企打飛機,香港一早獨立左啦,換左連登仔落場,可能喊住say sorry打電話比媽咪

留名

根本阿叔夠大膽
打架真係同你死過咁款
條友咁踢比佢踢一個鍾都唔死啦

喺擂台下 你覺得個黑鬼有可能會輸?

唔轉腰差好遠

其實呢啲打架拉到上差館會點

係咪叫佢地2個揸扒和解 close file

一膽二力三功夫

俾1噸力踼落個頭度

jaa哥自創象拳

話行去打埋身既都可以抄抵個名知道冇學過拳/打交

Keyboard fighter 真係冇得救

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪

佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉

不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型

所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」

「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲

有腹肌唔等於有力量

我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間

成班同學企哂係側邊睇

佢就除左件校服

成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋

但完全同腹肌冇關

件大舊佬就咁用蠻力已經㩒到人埋繩邊打 但瘦嗰件技術好好多所以先偷到雞咋喎。 普通人打交邊有咁好技術 身型好既已經贏面大好多啦

你估無線膠劇，黑警係度stand by
起碼半粒鐘先到
咁做應該係果種比人一巴一巴打：報警啦呀，啪，報警啦呀啦，啪啪啪

流晒鼻血係度喊的傻仔，之後比差佬拉屈打交，話搵唔到條友，你就收紙等上庭

又幾好笑

街霸

炮台山 實笑撚死嗰邊d鬼佬

咪撚玩啦

阿風尋日 全日都係九龍 模型鋪砌緊野，點出現係炮台山啊

仲要話點打點打
笑死人

睇完條片
覺得條仔學泰拳真係學得好流
一路睇一路諗
下段踢
個阿叔如果唔怯
一野衝埋黎 再cool多次 條仔就收得皮

會唔會條友太廢冇力

lm

認真唔底幫後生個個
似學過野就撩事鬥非

Btw 有d似戰鬥民族日常

唔關廢唔廢有無力事
低鞭腿 個阿叔用腳擋得住
就知道根本就無用
街頭搏擊 用腳有乜野用
單對單 對方有身型優勢下 你一出腳 對方衝前抱住你 你有撚得避
還是係你出腳同時可以出埋拳

btw 泰拳係實戰武術 高手真係可以一個打幾個
而佢地踢腿 係可以踢斷樹(香蕉樹)
所以真正泰拳 係好撚勁

如果真係有力既隻腳仲唔痺？
利伸：玩咗幾年mma 既廢柴

唔好咁快踢爆班keyboard fighter啦
好難得睇到咁多完全唔識嘅係度發表偉論

呀叔同仔身形差太遠啦，一埋身捉住仔無得打/無得郁，有人話個仔做咩一開頭埋身無反應，屌你你試下比個重你咁多嘅人捉住你個頭用力壓埋嚟，你企都企唔穩你想郁啲咩
有人話佢踢腳唔轉腰，你估好似你係濕鳩泰拳減肥班打沙包係唔係都轉晒腰扭晒重心腳踢完自己都失晒平衡果隻 就算係擂臺打都唔係下下去盡啦何況係街打爛仔交？你成個人去盡咁踢，唔中失平衡/比人捉腳/呀叔攬埋嚟你邊回得切身避得切

個仔只不過一開頭比呀叔用身形壓住再加有條鐵柱比呀叔利用做武器先攪到爆頭，之後個策略根本無錯，因為佢唔可以再比呀叔捉多次，果度無拳證唔會分開佢地，再比呀叔嚟多次就KO，唯有低掃多幾次等呀叔隻腳傷害慢慢累積到行唔到。職業級唔係下下去盡咁掃，都講緊掃好多腳先有效打擊對方移動能力，連登仔就講埋啲咩掃腳引對方擋腳然後埋身左右直拳跟肘就ko呀叔，唔係唔得，如果唔中/一埋身呀叔就攬埋嚟呢？又比呀叔攬多次ko?

睇到依度可能好多人話，唓，咁我識泰拳都無用喎，一係就好似條仔咁未做到就比人調停/拉埋，一係就要拉打仲要拖咁耐先赢得咁核突。係架，你身形一早輸晒根本無得打，你唔識泰拳直頭會連少少赢嘅機會都無，一早就火遮眼衝埋去同呀叔攬多次比人ko

咁條仔知道自己用腳無用 仲繼續踢
為乜春
個阿叔見到條仔擺出黎個款
明顯係怯左
否則等條仔一出腳 就衝埋去 用身型壓住黎打埋身
條仔仲等到差人黎

廢中>90後

我個point係條友廢冇力
其他野關我撚事

好撚正
好似人龍咁冇端端街頭格鬥
又真係擂台咁打法

垃圾Mk vs 廢中

元朗呢個後生幫同齡拎返一谷

唔洗負責任一刀插死佢啦仲打

你覺得插死完唔洗坐監咪插囉

全日做乜都知
包皮風連登account定係陪佢割包皮之友

有冇詠春國術佬黎評價下

其實邊個最勁
第二果個好似削左d

佢個打法冇錯
問題應該係佢唔夠大力
d腳係到hi下hi下咁
d力唔入踢幾多腳都冇用

個途人勸交係㩒住爆咗缸個青年，唔係㩒住打人果個

順粹講速度同力量
一定係最後果個

但係第一同最後果個 都係要凌空
由於有身體重量加乘
所以踢出黎威力亦都勁D

其實好明顯睇到d噸位唔同 後生仔其實唔夠啊叔打，如果唔係佢爆到成面血，我覺得啊叔會進取好多。個阿叔真係揸住個後生仔撞響條柱度 令到我諗起曹星如打高一噸位賽

上面成班鍵盤戰士係到分析真係笑大人個口
比我係現場就春袋都錫爆佢
睇佢點還擊

個人擺晒姿勢，咁咪種死對腳，點移動？

試下入佢中路

似無學過， 純粹體育細胞/意識

唔拍片會好d

假設係後生仔我應該點做先ko到廢中

第一我都覺得佢廢，所以咪先係側邊抽水lo，第2我覺得佢抽水個下個勢已經輸，咁樣屈我話我覺得佢戰術性勝利都有

睇你勁嘅意思係點

穿透力同威力嘅話係capoeira 最強

快嘅話就係跆拳道

呢4條友都係大師級，冇話差太遠
不過空手道條友揀錯腳

差佬兩個會告晒定係只告阿叔？

其實差佬會唔會叫雙方都算數和解唔開FILE?
兩個都有份打,兩個都告不如自己解決?

條mk出腳踢人一定捉

無話揀錯腳
因為佢地只係想測試唔同踢法係點
空手道佢唔用呢個踢法
會同第3 4個踢法撞左

其實個丫叔見佢爆晒血就完全唔想打怕出事

其實泰拳成日叫人出拳踢腳要轉哂d腰
實際上打起上黎係唔係真係個個都做到
同泰拳低掃腳係爛仔交有冇用

90後真係廢物 俾廢中打到爆缸到最後都只可以抽水式咁抽下廢中水 就算打死人唔洗負責呢個廢物90後都做唔到啲乜 最後可能仲俾廢中打死

人地右拳打過黎，你個頭向左定向右避??

如果係街到
比啲廢中搞
仲要佢出手先

應該點做？

打柒佢又有官飛上身

用最快速度ko佢跟住走人

195kg 打中氣門都夠死

呀叔真係怕打撚死佢 呢類廢老咁易動手十居其九都係班地盤佬
有睇前排條屈鐵棒測力度果條片就知到班地盤佬幾撚大力幾撚癲